啱啱同男友行街俾啲呀婆指住嚟鬧

今日同男友出街拍拖本來好開心，
我同佢等緊馬路嗰陣情到濃時就打茄輪，
點知隔離個呀婆就喺到指住我地嚟鬧：
「該煨囉兩個麻甩佬大街大巷！！
有愛滋病就唔好出街啦！！」
成條街啲人都望住我地，老尷到...

醒下啦 冇人同你出街呀

咁你有冇屌返個呀婆

佢淨係屌阿伯

作夠故仔未

精神病發作

10/10